中環街市嗰邊咩事?

啱啱經過中環街市三聯嗰邊
見到起碼20+狗
仲要有幾架狗車
有冇人知咩事?

好似幾多人停咗係度望

push
做咩要係呢個位停低

點解今日中環咁撚重狗

有冇人知

定係已經冇晒

銅鑼灣都重狗

仲有2豬2小巴

又呃ot?